好多yc話bno益左bc,但其實好多bc一早有bc

不服來辯

連cy都有bc，反而yc先冇bc